\documentclass[12pt, a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{graphicx} 

\title{Lorem Ipsum}
\author{Aleksandra Zegler}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
  Lorem ipsum is placeholder text commonly used in the graphic, print, and publishing industries for previewing layouts and visual mockups.
\end{abstract}

\section{Wprowadzenie}  
\textbf L \textbf o \textbf r \textbf e \textbf m \textbf i \textbf p \textbf s \textbf u \textbf m dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus in massa tempor. Varius quam quisque id diam. Lobortis elementum nibh tellus molestie nunc non blandit massa enim. Morbi non arcu risus quis varius quam quisque id. Eu volutpat odio facilisis mauris. A diam sollicitudin tempor id. Fermentum iaculis eu non diam. Semper feugiat nibh sed pulvinar proin gravida hendrerit lectus a. Nulla posuere sollicitudin aliquam ultrices sagittis orci. Sed faucibus turpis in eu mi bibendum.

Ultrices mi tempus imperdiet nulla malesuada pellentesque elit. Diam maecenas sed enim ut. Varius morbi enim nunc faucibus a pellentesque sit amet. Fermentum posuere urna nec tincidunt praesent semper. Quis vel eros donec ac odio tempor orci. In metus vulputate eu scelerisque felis. Urna neque viverra justo nec ultrices dui sapien. Ut tristique et egestas quis ipsum suspendisse ultrices gravida dictum. Morbi tristique senectus et netus et malesuada fames. Scelerisque purus semper eget duis at.

Odio ut sem nulla pharetra diam sit amet nisl suscipit. Et malesuada fames ac turpis egestas sed tempus urna et. Iaculis at erat pellentesque adipiscing. Blandit massa enim nec dui nunc. Laoreet sit amet cursus sit amet dictum sit amet. Platea dictumst quisque sagittis purus sit amet volutpat consequat mauris. Semper viverra nam libero justo laoreet sit amet cursus. Molestie ac feugiat sed lectus vestibulum mattis ullamcorper velit. 


\section{Rozdział 1}
\subsection{Podrozdział 1.1}
Tincidunt id aliquet risus feugiat in ante metus dictum. Turpis tincidunt id aliquet risus feugiat in. Pretium aenean pharetra magna ac placerat vestibulum lectus. Aliquam sem et tortor consequat id porta nibh venenatis cras. Porta lorem mollis aliquam ut porttitor leo a diam sollicitudin. Facilisi etiam dignissim diam quis enim lobortis scelerisque fermentum dui. Vestibulum mattis ullamcorper velit sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa. Aliquet bibendum enim facilisis gravida neque convallis a. 

\subsection{Podrozdział 1.2}
Diam maecenas ultricies mi eget mauris pharetra et ultrices. Posuere ac ut consequat semper viverra nam libero justo. Gravida dictum fusce ut placerat orci. Ipsum faucibus vitae aliquet nec ullamcorper sit amet risus. Nibh praesent tristique magna sit amet purus. Diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla phasellus faucibus. Mus mauris vitae ultricies leo integer malesuada nunc.

\section{Rozdział 2}
Nullam non nisi est sit amet facilisis magna. Tempus egestas sed sed risus. Egestas congue quisque egestas diam in arcu cursus euismod. Euismod elementum nisi quis eleifend. Ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt. In tellus integer feugiat scelerisque varius morbi enim nunc. Donec pretium vulputate sapien nec. Scelerisque varius morbi enim nunc. Bibendum est ultricies integer quis auctor elit sed vulputate. Pellentesque sit amet porttitor eget dolor morbi non arcu risus. Ultrices vitae auctor eu augue ut. Sollicitudin nibh sit amet commodo. Interdum varius sit amet mattis vulputate enim nulla.

\section{Tekst z Formatowaniem}
\textbf{Dictumst vestibulum rhoncus est pellentesque.} Sed turpis tincidunt id aliquet risus. 
\textit{Eu non diam phasellus vestibulum. Blandit aliquam etiam erat velit scelerisque in dictum non. Mi in nulla posuere sollicitudin aliquam ultrices sagittis. Sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes. Eu volutpat odio facilisis mauris.}
\underline{Euismod elementum nisi} quis eleifend quam adipiscing vitae proin. Cras tincidunt lobortis feugiat vivamus at. Suspendisse interdum consectetur libero id faucibus nisl tincidunt eget nullam. In vitae turpis massa sed elementum tempus egestas. Quis varius quam quisque id diam vel quam. Nunc vel risus commodo viverra maecenas.
\section{Wzór Matematyczny}
 $$E=mc^2$$




\section{Lorem}
Nullam non nisi est sit amet facilisis magna. Tempus egestas sed sed risus. Egestas congue quisque egestas diam in arcu cursus euismod. Euismod elementum nisi quis eleifend. Ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt. In tellus integer feugiat scelerisque varius morbi enim nunc. Donec pretium vulputate sapien nec. Scelerisque varius morbi enim nunc. Bibendum est ultricies integer quis auctor elit sed vulputate. Pellentesque sit amet porttitor eget dolor morbi non arcu risus. Ultrices vitae auctor eu augue ut. Sollicitudin nibh sit amet commodo. Interdum varius sit amet mattis vulputate enim nulla.
Proin fermentum leo vel orci porta non pulvinar. Accumsan in nisl nisi scelerisque. Pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie. Ornare quam viverra orci sagittis eu. 

\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{|l|c|r|}
    \hline
    Lewa & Środek & Prawa \\ \hline
    1. & Lorem & Ipsum \\ \hline
    2. & dolor & sit \\ \hline
    3. & amet & consectetur \\ \hline
  \end{tabular}
  \caption{Lorem Ipsum.}
\end{table}

\subsubsection{Lorem2}
Nullam non nisi est sit amet facilisis magna. Tempus egestas sed sed risus. Egestas congue quisque egestas diam in arcu cursus euismod. Euismod elementum nisi quis eleifend. Ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt. In tellus integer feugiat scelerisque varius morbi enim nunc. Donec pretium vulputate sapien nec. Scelerisque varius morbi enim nunc. Bibendum est ultricies integer quis auctor elit sed vulputate. Pellentesque sit amet porttitor eget dolor morbi non arcu risus. Ultrices vitae auctor eu augue ut. Sollicitudin nibh sit amet commodo. Interdum varius sit amet mattis vulputate enim nulla.
Proin fermentum leo vel orci porta non pulvinar. Accumsan in nisl nisi scelerisque. Pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie. Ornare quam viverra orci sagittis eu.

 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Fusce sodales, augue id mattis laoreet, ligula sapien porttitor elit, sit amet semper dui massa quis elit. In hac habitasse platea dictumst. Donec ligula neque, interdum id urna et, lacinia commodo neque. Sed et odio at magna convallis tincidunt in a nibh. Mattis ullamcorper velit sed ullamcorper. Ultrices mi tempus imperdiet nulla. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Egestas dui id ornare arcu odio. Commodo sed egestas egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque eleifend. Eget aliquet nibh praesent tristique magna sit amet. Nullam non nisi est sit amet. Diam vel quam elementum pulvinar etiam non quam lacus.  
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{git.jpg}
    \caption{Enter Caption}
    \label{fig:enter-label}
\end{figure}
Gravida arcu ac tortor dignissim convallis aenean et tortor at. Curabitur vitae nunc sed velit dignissim sodales. Mattis rhoncus urna neque viverra justo nec. Magna eget est lorem ipsum. Maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat velit scelerisque in. Congue mauris rhoncus aenean vel elit scelerisque mauris pellentesque pulvinar. Turpis cursus in hac habitasse platea dictumst quisque. Aliquet nibh praesent tristique magna sit amet purus.

 Nullam non nisi est sit amet facilisis magna. Tempus egestas sed sed risus. Egestas congue quisque egestas diam in arcu cursus euismod. Euismod elementum nisi quis eleifend. Ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt. In tellus integer feugiat scelerisque varius morbi enim nunc. Donec pretium vulputate sapien nec. Scelerisque varius morbi enim nunc. Bibendum est ultricies integer quis auctor elit sed vulputate. Pellentesque sit amet porttitor eget dolor morbi non arcu risus. Ultrices vitae auctor eu augue ut. Sollicitudin nibh sit amet commodo. Interdum varius sit amet mattis vulputate enim nulla.
Proin fermentum leo vel orci porta non pulvinar. Accumsan in nisl nisi scelerisque. Pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie. Ornare quam viverra orci sagittis eu.

\newpage
\section{Podsumowanie}
Mattis ullamcorper velit sed ullamcorper. Ultrices mi tempus imperdiet nulla. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Egestas dui id ornare arcu odio. Commodo sed egestas egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque eleifend. Eget aliquet nibh praesent tristique magna sit amet. Nullam non nisi est sit amet. Diam vel quam elementum pulvinar etiam non quam lacus. Gravida arcu ac tortor dignissim convallis aenean et tortor at. Curabitur vitae nunc sed velit dignissim sodales. Mattis rhoncus urna neque viverra justo nec. Magna eget est lorem ipsum. Maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat velit scelerisque in. Congue mauris rhoncus aenean vel elit scelerisque mauris pellentesque pulvinar. Turpis cursus in hac habitasse platea dictumst quisque. Aliquet nibh praesent tristique magna sit amet purus.
\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=0.5\textwidth]{git.jpg}
  \caption{Opis zdjęcia.}
\end{figure}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\begin{thebibliography}{3}
\bibitem{Lorem}
Lorem
\emph{Practical LaTeX},
Lorem ipsum dolor sit amet,
2024
\bibitem{Ipsum}
Lorem
\emph{Practical LaTeX},
Lorem ipsum dolor sit amet,
2024
\bibitem{key}
Lorem
\emph{Practical LaTeX},
Lorem ipsum dolor sit amet,
2024


\end{thebibliography}
\end{document}
